真係痴撚線美欺

兩球都射到冇反應

個龍廢姐，都講唔出佢叫咩名

呢個真係美欺食糊位黎

第2球好撚癲
r晒腰射返左面

咪又係靠沙維尼馬carry

美欺

呢樣真，無左沙維同尼馬佢邊入到波

英超都未踢過wo

你都唔好得去邊

幾個月前唔咁做

由你講出黎 睇黎真係好廢

大細哨施丹有無踢過英超

所以咪廢囉

踢國家隊做到再講

勁

屈蘇9同dembele

Yes

原來係尼馬阻住美斯上位

2:0果先體驗美斯痴線，引怪咁款都傳到中咁靚
如果唔係佢引怪，拉傑係12碼點點會咁空比佢任射

舊登就假膠易得
呢到就真心一堆

C.Bravo